點解無馬主改到隻馬名個名勁衰燈自己兼邪死其他馬?

真係無見到啲馬名係
逢跑必輸
大漏閘
場場包尾
輸通街
一定輸
輸家
etc.
賭仔見到一定屌晒老母

外國有隻馬個名係
Aarrrrrghghhh!!!

我愛馮盈盈

外國改名真係有創意得多
香港啲馬主多數都係5,60後,改名都係意頭同老套行先

"買樓上輸鳩死"

香港改得4個字,跟機必輸 ok?

臭你又奶

馬會應該唔俾

你係馬會你批唔批上面果堆名？
輸輸聲幫手趕客呀？

有限制

戒賭必贏

輸、死，呢啲字都唔俾用

都前樂海

書得唔得

叫洩死馬迷

點解唔投訴？

衝閘最叻

隻馬叫弱智西得唔得

只要唔係跑第尾就可以羞辱其他後過佢既馬

跑唔撚贏又可以恥笑啲買左佢既賭仔

影贏你
快你少少
唔好意思
hea住贏
慢慢跑

改隻馬叫第一名/跑包尾

旁述:跑第一名既就係跑包尾/跑包尾既就係第一名

無得輸/贏咁得唔得？

馬名一定要係正面先會俾

詐騙王

存款機

贏我再講

踱步神駒

莊撕飛

好記得有隻馬叫課課快（英文叫four four five)
好撚廢，連講馬果個都話：呢隻課課快，但佢跑得一d都唔快

垃圾馬雷神 想邪9西拉

呢個正

捐錢箱

戒賭之星

植草戰士

故宮財主

你拉我拉

大慈善家

鳴呀

2隻gag名同場跑

老婆唔知vs老婆知晒
係咪得一次同場？

無運行

隔離輸硬～

我想落敗 得唔得
唔用得輸既話

獨孤求敗

咁大間機構原來咁迷信
粗口唔比都合理,唔比搞gag就真係有少少同時代脫節

唔直接提輸果啲字
用 贏不得 又過唔過到馬會?

改馬名要經馬會批准 唔可以帶侮辱性唔好意頭既字做馬名

依啲唔係叫迷信 在商言商 你班客仔係咩人你就要迎合佢地架啦

黃金宅男，golden addiction

宇宙燈神

蕩失路

有隻馬叫 福譽 英文名 Fuck You 咁算唔算？

下回請早

集體失足

大書法家

燒山好嘢

直接叫最新蕭析

頭馬死全家

屌 my wife knows everything

留名

米買上面

馬上風

渣架

班馬主真係好on99，
有得出位都唔識把握機會。

利申: 識某馬主，又係改埋d悶到趴街既名

叫 搣飛王或者 煲爆莊

瑩然英峻
好想知個馬主咩樣 係咪mk

可唔可以改做ae86

都話馬會有最終決定權批唔批你個名

佢嗰陣都有講，我叫佢改個馬名冇乜問題架，實過，佢之後話睇吓先，下次返黎隻馬先去問問得唔得。

the wife doesn't know

醉曖杰少

你覺得有幽默感有趣嘅人會做到馬主?

無風度
行得快
跑得慢
唔夠氣

咪有馬主改d大人細路都鍾意個名lor
比卡超閃電王雷超

有冇連登仔做馬主
改隻叫草泥草 英文叫joe

馬迷剋星
陪跑之霸
墜馬福星
冚家陪葬

有冇依d名架依家

馬失前蹄
害群之馬

林鄭月娥

鋪草皮

見字運盡

草泥地馬

陪跑王
青山散步

笑撚死

逢賭必賭著綠格！

養魚快樂

養隻馬閑閑地一個月十萬，應該唔會突登晒錢玩野

改個名叫前面隻馬，第二名，跑第三依啲得唔得架？應該個講馬佬會講到神經衰弱

亥裙

一場贏翻幾百個

四至五萬最低消費

我諗當你有錢去養馬都唔會介意一個月十萬去玩鳩馬會同成班馬友

正常一場頭馬三四十萬左右

笑到噴

好似見過隻叫怪獸家長
算唔算侮辱

用評述賽事啲術語黎改
一出閘
大外檔
入直路

所以呢d咪叫雙重標準囉！

蝗太祖

係地鐵笑到仆街

肩係膊頭

知唔知點解波台用咁多豬，書代替輸，有時真係唔可以唔信邪，馬會一定唔畀

改馬名叫做快過搭車
跟著快過搭車跑第一，快過搭車漏閘，快過搭車跑第尾

我比較想改個「4號」之類既名

樂飛馬
珊珊來池
無寶不樂

笑到我比成車人望

帶頭隻馬從後趕上，一路追住跑包尾

屌

有人想知再講

多謝

My Wife knows everything
真係一個經典

驚自爆唔跑

咁叫草泥地馬啦

狗會高層食狗屎

啊啊啊啊
得唔得

叫本多終勝啦不如

馬名：唔好意思又係我

應該幾型

泥地馬拉 ok?

樓上個慢慢跑最好笑
腎：慢慢跑已經拋離五個身位贏梗呢場比賽啦

叫輕輕鬆鬆

輕輕鬆鬆第一名衝線

壯撕飛不知幾有霸氣

你彎左了 拿拿聲退役把啦

如果阿肥佬黎買隻廢馬叫共產黨，跑包尾既係共產黨，即時可以上環球時報做主角

贏個馬鼻

黎到最後100米，外邊有隻薯片之星係大外檔跑上黎，剛剛過左林鄭月娥一個馬鼻過左終點。

我係馬主馬名改

炸你老母閪呀

第一同包尾同霸氣

太白撈月
十二金牌

有隻叫提款機啦

屌成班馬主係咪識既

入直路果度
I dont give a shit, fucking house, you cook like shit, i fuck your brother

人名唔用得

福譽滿門
Fuck you whole family

如果改做 想知再講 會點

笑到收唔到聲

之前有隻叫快步速又批